tiempo asignado | paso |
----------------|-------|
5 minutos |establecer escenario |
10 minutos | reunir datos|
15 minutos | generar entendimientos|
5 minutos | decidir que hacer (y como)|



# escenario

LINEA DEL TIEMPO

:)
                     
comienzo ---vision y alcance---user stories--mapa de user stories----presentacion--integracion continua (revisar)---diseño-----implementacion-----hoy->
                                                                     
:(


# reunir datos

BRAINSTORMING

* la aplicacion debe perimitir el registro de usuarios 
* la aplicacion debe contar con un carrito virtual
* el cliente cuando se registra debe contar con saldo 0
* si el cliente necesita tener saldo debera ir al chino a acreditar dinero
* los empleados deben acceder a la plataforma para llevar un control de productos
*  ¿al chino le interesa acceder a la plataforma?
*  podria haber un monto de compra minima
*  cuando el cliente se exceda de saldo mostrar una advertencia de que puede gastar hasta $ 200 mas

# generar entendimientos

problema generalizado:

realizar una plataforma que permita la compra via web, de forma prepaga y con posiblidad de contar con un saldo negativo de hasta $200
a esa plataforma debe acceder tanto los clientes que quieran comprar, como asi tambien los empleados que actualicen los productos de la pagina
la plataforma sera accedida via internet


# decidir que hacer

* organizar mejor nuestros tiempos
* traer una computadora portatil extra para tener un implementador mas en clase 
